{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020274",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 에이플러스 호텔"
    },
    "text": "蘆原エイプラス無人テルは、お客様に快適な宿泊を提供するために常に最善を尽くしています。 蘆原駅7番出口から徒歩3分の距離に位置しているため、ロッテ百貨店や文化通りなどの近くの施設にアクセスするのに便利です。 客室数は計40室で、町内の地下鉄駅である倉洞駅、蘆原駅、7号線蘆原駅、4号線倉洞駅と隣接しています。 韓国語での案内サポートが可能です。 ホテル内の全客室は禁煙を行っており、PCルームは別途予約をお願いします。 地下および地上に計15台の駐車場を保有しており、バレットパーキングサービスをご利用いただけます。 入室の際にご希望の客室タイプをおっしゃっていただければ、より良いサービスを受けることができます。 鏡部屋をご希望の場合は、あらかじめフロントにお申し付けください。 訪問者のレビューによると、位置と価格に比べて満足度が高く、ホテル並みの施設と清潔度も良いと評価しています。 男性の方にリーズナブルな宿泊施設として推薦され、いくつかの客室は老朽化が目立ちますが、スタイラーとパソコンが備わっていて満足のいく宿泊を体験することができます。 社長のサービスは後期にはあまり良くないと言及されましたが、親切な応対がある時もありました。 施設は補修され、最新のコンピューターと羽毛寝具に完全に交換されました。 駐車場は地上と地下に計15台駐車でき、駐車バレットパーキングサービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの立地はどのようにですか？",
            "answer": "蘆原エイプラス無人テルは蘆原駅7番出口から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "蘆原エイプラス無人テルの近くにはロッテ百貨店や文化通りなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "蘆原エイプラス無人テルの客室数は計40室です。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの周辺にはどの地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "蘆原エイプラス無人テルの周辺には倉洞駅、蘆原駅、7号線蘆原駅、4号線倉洞駅が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルでの宿泊時に禁煙の客室を希望することはできますか？",
            "answer": "はい、蘆原エイプラス無人テルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの駐車場の台数はどのくらいありますか？",
            "answer": "蘆原エイプラス無人テルは地下および地上に計15台の駐車場を保有しており、駐車バレットパーキングサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルのフロントでPCルームを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、PCルームは別途予約が必要ですが、蘆原エイプラス無人テルのフロントで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの訪問者のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "蘆原エイプラス無人テルの訪問者のレビューでは、位置と価格に比べて満足度が高く、施設の清潔度も良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルは男性におすすめのリーズナブルな宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、蘆原エイプラス無人テルは男性におすすめのリーズナブルな宿泊施設として推薦されています。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "蘆原エイプラス無人テルの施設にはスタイラーとパソコンが備わっており、快適な宿泊が体験できます。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの社長のサービスはどのようですか？",
            "answer": "蘆原エイプラス無人テルの社長のサービスは一部の訪問者によって後期にはあまり良くないと言及されていますが、親切な応対もあるようです。"
        },
        {
            "question": "蘆原エイプラス無人テルの施設は最新の設備に交換されましたか？",
            "answer": "はい、蘆原エイプラス無人テルの施設は補修され、最新のコンピューターと羽毛寝具に完全に交換されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 666
    }
}